估民醉愛既民主教父1137又升乜能野呀

又話退出電視業務

樓主追擊左hktv幾耐？

三年

炒得起咪得囉
炒股唔講感情